[正牌黑社會] 姊妹花騙案 警員否認恐嚇「多一蚊打一槌」

身材肥胖的已婚碼頭散工涉騙取女友及其胞姊逾360萬元案。辯方今盤問負責檢取證物的偵緝警員李宏達，他否認押解被告往酒店搜查時白飲白食，強調警方沒有打開迷你酒吧櫃取食物，而被告則自己有購買麵及雪糕進食。

辯方指李曾向被告朱德暉（35歲）指「如果聽日你渣打銀行戶口，多過兩萬蚊存款，就多一蚊打你一槌！」李否認。

至於被告投訴警方甫進屋便開啟全屋冷氣，李亦否認。辯方問他當時有沒有看見一部Dyson風扇，法官聞言打斷謂正常也未必會留意電器的牌子，辯方遂解釋Dyson牌子的風扇很特別，「係一個窿咁。」李回應指「見到好多電器、有一部Dyson吸塵機，亦有風扇，一個窿嘅都有，但冇留意咩牌子。」

控方及後傳召案件主管元朗重案第3隊主管高級督察張俊朗出庭，辯方指他曾恐嚇被告指「唔想阿媽同老婆有事，就快啲認晒所有罪，越玩嘢我哋就同你玩大佢！」張否認。